其實到咗呢一刻未登記做選民仲會有咩人？

Get to know your target audience.

見到大家好努力呼籲香港人登記做選民

不過比較好奇係

會potentially 投泛民/本土但未登記做選民會係咩人？

如果可以集中宣傳就好

呢一刻未登記做選民嘅，較多會係:
住滿七年香港人？
大學生？
海外回流？

真正焦土

好似好中立既中老年人
開口埋口就係話唔知投邊個
解釋極都係唔去登記

中年都未登記 佢登左都係投建制派

放工見到好多後生派傳單

但如果派咗畀工聯會民建聯大媽就唔好

其實登記手續又唔係話好繁複
點解唔登記左先姐
到時投唔投票就自己再決定囉

私隱問題 2047比人清算 不了

好懶，要幫佢填晒寄埋，剩肯簽個名嘅廢青廢中廢老

係都唔撚登記 吹乒乓啊？

正常換成人身份證都比人輪流問你登唔登記
比張身份證，簽個名
講地址
完

好兒嬉

推

唔係點解咁多假票

個腦得返錢既人
利申識d咁既人

大陸仔，新移民